[國/粵][真司xHKQ Gamers] 戰場女武神4 戦場のヴァルキュリア4

[國/粵][真司xHKQ Gamers] 戰場女武神4 戦場のヴァルキュリア4

直播時段：星期一至日 8:30-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水
遊戲封面

Youtube

Facebook

延伸閱讀:
真司物理堂: 三粒波個波幅好大 (人中之龍 極2)

[Morph Gril]係鬼點會有心跳? 比我驗驗先 -內含成人內容